屌你老母假嘢都拎黎講，alexng你為咗訂閱傻撚咗？

一開始就講係假消息，聽住先。
咁你講黎做乜鳩呀呃訂閱呃到傻咗？

攝影界蕭生

佢啲片睇過一次頂唔順
跟網上資料/新聞讀都算 又慢又長氣
我自己上網睇好過啦

我直頭block左佢channel
永遠唔會係我推薦欄

條片頭兩分鐘永遠都係廢話

呢啲咁柒既流言出條片
搞到個格同中國冇分別

一條rumor 新聞一分鐘睇完，快過你打飛機
點解仲要睇條廢老？

上次龍友出片暗串佢真係好L正

邊條想睇

唔係暗串啦 cap埋圖 直接串啦
我都block左佢channel
簡直係香港攝影youtuber毒瘤

有無link

我都係，睇左一次已經頂唔順
睇肥佬都唔會睇佢

究竟咩人會睇佢

佢仲有付費會員㗎

大家好, 又係5 蛇時間

香港而家咁多攝影channel 唔會再睇啲垃圾啦

講高質有SP, Lok
講後生有龍友, 阿零
講搞gag仲有情sir
講資歷都仲有肥佬

呢條友又唔專業 又唔好笑 又冇內容 睇條撚咩要睇rumor我自己google唔好？

聽佢講野悶撚個閪咁

話自己啲相攞獎 但唔見左

膠攝 伍蛇不了拍咁多年都冇進步 又悶 又冇broll

優異獎（唔見左）

膠攝條條片二三十分鐘

膠攝愈做愈頹，齋吹無content唔玩得耐，同埋估佢地同啲相機公司關係都唔方好，成日無新野玩，可能人地都怕左佢

膠攝自己都話sony唔邀請佢哋

睇伍蛇講街拍啲片, 全程都影住自己個樣, 想點
我係想睇你點影同埋睇吓影出黎啲相呀